【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic Seven (47)真。最後一次

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

Wiki

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉

露營好感計算機

新手入門

聽聞epic7比gbf嘅肝度=0.05比1

下個POST:
真。究極最後一次

GBF真係唔敢玩

gbf 玩咗兩個月就棄咗, 太肝

E7其實同單機差唔多
活動一定夠時間打
你要養生玩都一定好養生

GBF係咩黎 其實我想玩番D 動畫類嘅手機GAME

碧藍幻想 遲D好似會出PS4 game

如果之前唔係無左rearise 個帳 我同亞古獸玩緊 唔撚玩依隻E7啦

發咩神經..........

事實證明，親生仔難抽過5星
真心求席德姐，點解係都唔俾我.......

補埋放棄左既光暗抽....

頭頭係唔係有巴打問日本D腐女咩質素
其實我我識果D就咁睇表面真係睇唔出 睇上去好正常唔講仲有小小現充feel

又係笨大D垃圾驚

數碼懞撚真係唔玩
又難抽 玩法又悶

屌,一定好正

扑得啦有暗熊

唔係LINKZ喎 新個隻我覺得OK 真係育成

本身冇玩手機版 但佢隻ps4個demo做得真係唔差 動作game黎講值得期待

今次我都幫你唔到
等俾人扑啦

依家好多都係笨大驚黎 有咩計

中暗狗都重叫 ？

叫佢做親生仔姐，唔代表無佢唔得

幾時介紹我識？

呢間野真係毒瘤黎
一蚊都唔益佢

九成以上日本妹門面工夫做得好足

最新果隻 之前玩左一星期
抽極都係咩鳩都無 就棄左

我都唔再玩笨大嘅GAME 我唔見左個AC比齊課金資料佢 佢都可以唔比番個AC我 ON9

我仲以為係類似AV果D乜地味咩咩咩題材果類4眼妹咁

我唔係唔見左個AC我都會繼續玩 仆街我唔見左個AC之後 佢唔比番我我唔先再玩

歐言歐語

之前CC無玩半年 比哂資料佢都拎得返個AC

龍珠好似都係bandie

笨大真係好撚ON9 有齊資料都唔撚比番我

家用機果D GAME越做越垃圾
一味呃FANS錢
次次資源重用
真係當你狗咁撚
俾錢佢賺真係助紂為虐

係呀 所以我諗緊

後生D嘅日本妹相對小四眼妹 好多都戴con

數碼七騎士

家用機我好少玩笨大GE 驚

幾時介紹我識

屌,依家D AV原來呃外國人

叫左你咪睇咁多

下....唔係另一隻（大將xxxxx)先勁咩？

依隻唔係廢果隻黎咩？
真心膠左？

笨大最仆街係渣住一堆靚IP亂出game
一個作品都出3,4隻 邊隻唔賣得錢就即刻停止營運
當你班課過金既人係臭四
玩過一兩隻以後唔想玩

Av好多野都呃人架啦
你試下叫班av女落曬妝
睇下你打唔打到飛機

你依隻都勁架
BTW唔好再quote個金剛棒 好撚長

等你日文有番咁上下再考慮啦
諗起第一次同幾個日本妹去街簡直生不如死

打到 只要係明日花就一定打到

detail

光狗係pvp勁
暗狗係各種環境都勁

德文都難唔到我 日文直頭easy汁啦

咁有自信
Btw同日本妹做個真係番唔到轉頭

首抽巴打 我都幫你唔到今次
評分表高過9分既 邊隻係唔勁

blocked 直線曬食日本妹 仲話自己毒撚

Sor，細路仔唔識世界
隻野點用？咩定位？

笨大D game真係唔會再玩
好撚垃圾

依隻你打咩都岩用 PVP 深淵 推圖 打龍

wunderbar

1抽光暗
屌你老母光正太

freund

現有萬六紅葉 有啲身痕想換晒銀狼搞多隻六星

D暗熊光女僕岩岩俾人抽哂未補貨都入去抽

3技破防加暈，本身血高攻高，用深淵吸血裝企坦位都無問題，裝備入手難度低，練起唔難，最on9係招2技，pvp上場，對手上你效果難度幾何倍數增長

i know that feel bro
隻野其實幾有潛力

當坦？sup？定打手？

除左奶,當乜撚都得

唉,如果唔係之前誤中隻寶馬哥
我諗應該真係棄左game好耐,真係唔知點玩落去
好撚非

睇黎手機GAME過多一兩年都好快沒落 愈黎愈少高質手遊出現

唔該巴打

我果時2男3日本妹一齊去玩 之後夜晚去左居酒屋
我同我個fd都係外國人 佢地一開始講野都正正常常但見我地又聽得明溝通又完全無問題開就始黎料
愈講愈快同埋開始用啲我聽都未聽過嘅字
後半段聽佢三個講咩都已經聽到想死仲要加埋飲左酒

老老實實,除左聖女
我常用既無一隻係原5星

要棄 就一齊棄

明白

洗鬼聽得明佢講咩咩 食到佢個鮑魚未得咯

渣GA
我睇AV聽唔明佢叫乜咪又係照睇
我去就輕鬆啦

棄了棄了 讀書去

溝女咋你？

巴打由0開始到可以完全同日本妹溝通無問題用左幾耐?
有冇幾年時間?

我諗住自己起碼堅持到隻game3,4個月先棄

佢晚晚都同人同床密密傾 唔明都聽到明

都過左2個月 差唔多係時候啦

點洗
因人而異 如果講溝通完全無問題應該1年半左右就完全無問題了

邊有晚晚
雖然我都想晚晚

扮啦你 死偽毒

別巴我想問
其實係唔係真係好多架妹都普普通通得黎已經好靚
多唔多結衣bb feel既架妹

屌 結巴講呢啲

食完飯攰到訓到而家

成班暗斧想食天鵝肉

好賤

日日返工悶到嘔,間唔中都想知多d其他野既

得你係暗斧咋 我係寶馬黎

我覺得日本妹比人有一種妹有氣質嘅感覺
架妹唔化妝唔出街但基本上都係都正常樣
Btw波多野結衣定新垣結衣

無圖你話你有兩碌鳩都仲得

想問埋
佢同暗槍好似有d相似，咁仲練唔練暗槍？

可能有三碌

我TG有圖 自己禁入去睇

緊係新垣結衣
我覺得佢明明其實好普通,但唔知點解好有氣質
波多野結衣呢d其實周街都係

講大力唔夠暗槍
但佢坦過暗槍,佢有破防,佢可以幫成隊+回避

兩碌鳩嘅圖？

你咪蝦過我未去過日本
邊有可能周街都係
果條街叫歌舞妓野定飛田新地

你睇過 扮咩姐

正皮我比嘅 一下忍唔住笑左出聲
一定唔會周街係啦
可能自細成長環境有關 家教or學校影響

上年年頭去東京,住歌舞妓町
真係一街都係果種feel既女人
跟住有幾個衣著正常少少既就會行行下比d西裝友撩(親眼望到幾次)
比我個feel係覺得d西裝友係專搵d女拍av

禾就無去過果啲地方所以唔太清楚

我都無入去,係咁岩住係果個區

其實我都想知你地黎日本玩有無咩特別地方會去 大家交流下

西裝友個D應該係搵佢去落夜總會

我都係住個邊 係哥斯拉酒店

我後你2-3條街,住d民宿
行過去哥斯拉酒店好近

屌,歌舞妓町擺明問價啦
唔通搵佢做問卷調查關於對溫室效應影響氣候變化有咩睇法咩

屌笑出聲

越巴啲留言好嗱正

哥斯拉一落樓勁多野食 又多野玩 勁方便 半夜落到去 見到D日本黑社會望住我

成班傻佬

笑左出聲

你點知佢係黑社會
好似摩門教D傳教士咁心口有個名牌?

紋哂身大家知咩事啦

有紋身

係,勁多野食,重有機鋪,買野又方便
之前係哥斯拉果到附近食宵夜,食磯燒水產果d
好正,跟住好多靚女食

食完一出去就好多男人,有日本人有黑人過黎問我hey,want sex? 之類

最誇張有個男人,搵我fd問,一開始用英文,我fd唔理佢,跟住再用日文問,我fd都唔理佢,最後用普通話問
我同個fd都心諗,哇屌你呢家做馬伕都精通多國語言

唔出奇 酒店區實連住紅燈區
見過有啲連廣東話都講埋出黎

老老實實,男人問俾你都走啦
到時上到去都仲係男人咪仆街...

歌舞妓町有個位好多男女企係到撩路人 好多都係撩鳩你去夜總會搵囡囡/牛郎 行去JR站條十字馬路個到有間SEGA開到12點半 我個次去到玩到佢收鋪 行番去酒店

係 歌舞妓町個到 哥斯拉酒店向右行已經係一大咋夜總會

聽講就算上到去係女 但都係比番大陸女人你

新宿 原宿 池袋 老秋 呢啲比較出名嘅地方我都唔係成日去 成條街差唔多全撚部都係中國人咁濟
仲有最撚垃圾嘅新大久保

我都係去機鋪玩到收鋪,一到9點幾開始d鋪頭就收哂無野好做

btw你哥斯拉後面幾條街入面好多牛郎店
見到好多好靚既女係牛郎店行出黎

係呀 有朝我落去買早餐個陣行過去入睇 大大張POSTER係班牛郎好似現代教育咁影相

之前去左個上野手作店街到行下
雖然無咩太多特別野,但見到d手作店既野就會覺得好興奮
好似叫" 2k540 AKI-OKA ARTISAN"

團長 開buff喇

屌呢呢個真係忍唔住笑左

hey want sex? my cock is big and black

岩岩搵返張相

大板個邊個D先痴線 成大大幅 真係好似補習名師咁影 但有D真係幾撚靚仔

去大阪一定要去 飛田新地啦

想學野

月底去大板

未去過 想去參觀下

禾都未去過 次次你地都講到好似好正咁

你當果度博物館 ?

其實係好多遊客去參觀

有冇攻略
聽講有得本番？

唔會有東城會或者近江聯盟走出黎屌你唔幫襯就死開!?

我當個到係動物園添呀 買定兩梳蕉過去餵

暗拳ac今日免費抽中席德 本身有雙子
但我都係想放ac

咪打咁多人中啦

日本黑道係唔會對遊客落手架

你試下去砵蘭街齋睇打卡影相唔幫襯

咁都要行咖 行唔岩都會走咖
唔通有人MARK低你入左黎幾多分鐘咩

你洗鬼去依d 地方咩 大把架妹等緊你食啦

真毒lm

唔好拎香港黑社會同日本比

參觀唔包打卡影相
事實大把日本阿叔無錢係門口望完就走

䣓離真係動物園黎

btw 我對年紀細過我嘅無咩性趣

拎日本黑社會同香港比真係得啖笑
日本黑道有品過香港黑社會多多聲
人地知你係遊客 同番你講聲唔好意思混
香港？荷里活大導演黎深水埗拍野都問人比左陀地未

日本黑道玩完嫁啦
早2年睇報道d人要入便利店偷野食
風光不再

妖怪通

唔理佢玩唔玩完都好 起碼日本黑道比起香港個班垃圾 好好多先

外送茶有人妻TYPE的

去過2次 都係純當景點睇下 冇幫襯

但真係會比啲囡囡吸引住

有分青春通同妖怪通唔好去錯

我知 上次就係去左動物園無去新地

做唔到野

MAIN通

變左旅遊台定成人台

人妻又太大了
對我黎講最好23-25

人妻都可以係23-25架喎

同EX一齊去 點去呀大哥

咁你又無錯嘅

早兩日睇完拉斐爾條片 搞到我好想去日本試下

你ex做 陪訓生未得囉

幫你個EX搵個牛郎 再去
bwt同ex去旅行

個陣仲係現任 依家係EX

巴打見你講到咁熟以為你成日番鄉下

搏唔到
香港果d真係死開1,2邊

同ex去 掟煲唔掟蓋?

個陣係現任 依家係EX！！！！

個拉斐爾之前有條片好癲,搵個日本女優黎同佢一齊試下飛機杯好定真人好
睇到我呆左
有錢就是任性

唔好再補刀啦 一間佢人生都棄驚我地道仆街了

成班現充抽唔到光暗5星就開食女話題迫害我地毒撚

飛機杯VS真人

我上次就係半夜走落去7仔買野食 比佢地撩 我聽唔明之後講英文 佢地知我係外國人即刻講哂SORRY又剩 係香港？個老母都唔知比人屌左幾多次

冷靜啲冷靜啲
講開去日本 我17年grad個時自己去開東京10日 落左去鐮倉平塚個堆度玩 好開心

佢同明日花個兩條片先睇到嬲 DKLM想食我明日花

明明寫住epic seven, 但係入黎變咗日本雞po

係 你應該有睇過
條友搵飛機杯插2野,之後話,哦原來係呢個感覺,之後再插個女優2野,再做比較,好撚癲

一次叫雞經驗都冇

呢度最現充應該係結巴

傻啦 條臭雞同我去完旅行就帽我

屌我無心

我今年想自己一個人去

坐小巴唔敢嗌有落既呢邊

抽唔到光暗5星又無女 準備搭車去IFC

我都係好鍾意明日花,跟住佢之前黎香港搞fans會果陣我去左,佢攬住左我影相

但有人話佢係不舉

可惜 你應該果時就賣撚左佢落妖怪通先

blocked 花花BB係我架！

個陣真係應該自己去走轉新地先

好正阿 記得去平塚個度有個海水浴場勁少人 仲有個籃球場係正海邊 同啲架仔打左陣波就訓左係度望海望左半日

AV 界一片譁然！明日花綺羅宣布「老娘不幹了！」無限期停機

你食過架妹好意思講？

冇囡又冇光暗五星揮手區

但禾無食過港女

為左維持番個POST既秩序
我地討論番暗拳啦好嗎,各位?

佢咁撚有錢 都唔優再拍片啦 依家轉番做老本行 做陪酒妹陪老細仲好

我想去台場

Agger

依到得你有暗拳 討論唔到

試過日本凌晨2點係歌舞妓町附近行返民宿
經過間watson入去買野,見到有個身得幾戰鬥格既女仔比2個古惑仔捉黎
果2個古惑仔係咁隊部電話埋去條女到,似係想逼條女比電話佢地
跟住最後條女係咁fing走佢地,果2條友磨多陣就走左

你要架妹定港女？

所以都覺得自己幾好彩
果d fans見面會應該係佢宣布引退前最後一次

佢地真係唔會對外國人落手 應該係話好少
不過如果你見到依D情況走埋去做架兩就難

成班現充淫蟲一講女叫雞就推得咁快

我連深淵56層都過唔到

根本參與唔到討論

show blocked user - 關唔關你事呀

隻GAME都就執 仲討論黎做咩

56層打乜
深淵真係記唔到

56打咩野 唔記得左

咁都要問 梗係架妹啦 禾已經番唔到轉頭了

3粒蘑?

想做都做唔到
果2個古惑仔好撚大隻
個女仔好撚慘,又無人幫

50,58先係打自爆菇

可麗 光狗 鷹盾

一Aoe 就比隻光狗開aoe

kid you are the avengers now

用模擬器玩每次重新開機入唔反game wtf
會卡住係一開始個畫面

過唔到58
差隻吸血戒指渣屌

渣GA
埋去出極一個汽水罐車埋去訓底兩件啦

有無聖女

再用微波爐極

我當時係直接打可麗，aoe只用黎破隱身

好dirty

你有咩英 cap黎睇睇?

純文字討論都dirty

我係坦著隻可麗 唔出AOE慢慢平A打死隻卒同隻狗
鷹盾無限血 剩2個就打可麗

我都卡深淵62 可唔可以指導下

成個E7 post就係比你地班人搞彎哂

我都卡光暗抽唔中5星 可以點做

隻狗你有份殺仲大大聲講？

我都係
聽講搵多啲錢應該過到

比左好多錢落去都卡 點算

比更多嘅錢

我都係咁打 但打打下就會出事死一隻人

暗蘿有冇升？有嘅木飛劍換暗蘿好D

有冇得換走隻水刺
最緊要係挨到打死隻木狗就羸
我果陣係性女,水奶,暗槍同新火刺打
比隻木狗打死左隻暗槍,但好彩最後都夠力殺左隻木狗先

多啲睇人地點抽 學下野 總會過既 祝你早日中光暗5

迷宮又送光暗抽了.....

算唔算有升

又中多隻暗拳了

我有換過暗槍 但唔想升t4套吸血裝

又中 好撚葡萄呀屌

一口氣5抽好定今日1抽聽日4抽好

抽都未抽wo大佬

咁等其他巴打解答你

抽啦 今日5星放題

聽日一口氣5抽

已經葡萄定先

今日一口氣5抽

幫結巴打支強心針

又叫我 ？

幾多抽你都中到架啦屌

抽左，唔貼了
同巴打們友誼第一

屌又中

姐係又中啦 結巴可能已經係IFC天台stand by緊了

我卡左係冇一隻落到場又冇debuff既英

下次抽果陣真係建議禁完後9秒9入廁所痾尿

實光大波

屌你啦 食屎狗

真係唔好叫我玩番 屌你老母第一次講依句

我局住升暗槍 但我個問題係坦唔住
我前面放火水奶 比人平A都A死我

點解我抽就係光正太

有debuff都唔緊要
大部份坦奶debuff水刺會免疫
用神獸磨

我已經係用緊暗槍 聖女木奶 但第四個位搵唔到一隻放入去 用得既暗蘿 火鎗都係debuff英

4星暗復活奶頂木奶個位得唔得

非洲人唔好放棄...
歐洲移民船一路等緊大家

屌你啦仆街

有無坦，木阿敏之類放落去
一技暈唔到水刺架

老細俾次機會....

問題係你中左咩

越巴究極進化

越皇歐錢

好嬲

友誼第一

開黎見我

唔撚比呀屌你 好撚嬲

答我,4定5

說出來我們仍是朋友

中咩

我願意分啲運俾大家
祝大家下抽中五星

blocked

結巴冷靜d,放低把刀先

扑

已經麻木左

再見 唔會再入依個post講野

挽留

今次真係block, 太過份. bye

係你地叫我post

結巴 我地一直扑柒佢 繼續傾計啦

先有藍b, 後有越王巴
我屌哂你地班歐洲人

無左結巴我都唔玩啦 棄驚算

呢隻麻麻。忍到

你地個個都開黎叫我咁..好難做

垃圾po 淨係識曬卡趕人走, 過番去reddit discord算

屌，個post標題：真。 最後一次

好應境

話說你對上一隻暗拳好似都係前日既事

你叫D光頭光爪光斧點見人

唔好再題要單機了

心血少啲都頂唔住

越巴係歐
不過都登你開心
最好全部巴打移民哂去歐洲

我都係交番個場俾你地
你地吹番水當無見過我啦

我十幾個post次前已經冇再post自己抽光暗 唔中又嬲 中又要玩單機連登

去死吧歐洲人

禾都開始抵受唔住歐洲人嘅b害了

結巴解咗我ban未
無咗結巴 我做唔到人

真係考慮下棄唔棄 呢隻驚我好非 20抽得2隻4星仲要唔係top果d

我未又係咁 照玩啦

未中暗女主我都唔會放棄

唔係頭幾抽就中光暗5星其實都係倉管
你無中蔘用條毛咩...

真係5星放題

應該扑埋我了

玩多一排睇下咩環境

等緊5點既木素材覺醒

蔘遲早都有 光暗英就...

有冇人研究過三星小火刺? 滿技係咪可以永久隱形

我唔講咁多,我抵屌

又黎倉管

我仲係得一隻6星
咩都未練

無驚玩 玩住先炸而家
水龍女又死都唔出

屌,真倉管
人蔘1星期得3支
D 5星閒閒地要升10幾技升到幾時

我都抵屌
祝我之後都中光暗3星
大家唔好嬲

其實光槌無乜用 用聖女好過

事實無錯，得光大波同暗拳同mk上得場

打pvp都有用

老實講，要隻復活黎拖，不如放多隻勁打手秒人好過

其實點解連登見人中好野會咁葡萄
我見reddit鬼佬中左5星開心分享，一般都會鄧佢開心

隻野好簿皮
食一野aoe已經化灰

我平時見到ig啲大波妹原來有仔個心都係會咁葡萄
我明嘅

放防隊

我都會鄧佢開心架
只要佢有上黎吹水 唔係曬完就潛
講就話block姐 你估真係block咩

下次唔放圖
不過下次都中3星

因為人地有成個台係E7 中野post唔like可以唔入
連登得個post鍾意唔鐘意都要硬食

歐洲人b害非洲人

你可能係比較好人,我見其他game 一5星貼圖就比人block

下次要出通告疏散下D人先貼

聽日中新英我會瘋狂貼上黎慶祝

懷疑你同藍b都係有點歐既分身ac

又好似係喎
不過多人中5星好d，如果唔係個個棄哂冇人玩

火拳

真係好睇人 好似劇透一樣

我之前玩kr 課金抽野 比個唔課金歐洲fd逼害

都係屌下就算

reddit 見到

痴撚線

之前個ac非到121先中
其他人幾抽就中

cls

屌仲高戰力過我

你講起劌透我好有印象waling dead 未收皮之前一堆人睇完漫畫扮新手再劇透,真係幾仆街,跟住avg3 仲要日日大字標題開post
人地未睇個d真係唔得你死

屌你老鼠?其實有咩作用?
有特別加成?

火拳先勁

下次唔到大家中
恭喜定大家先

火影post之前都係咁
哂完卡就閃先屌
其他正常一齊有玩開會登佢開心

呢位巴打咁真心

唔好掛，等兩個星期pick up火拳

屌我真心左sad

第一句先係真心話

RAID隻女王真係好難打
唔知之前兩次點贏到

打錯字

我係用清哂所有卒仔打法
帶破防神獸
自己真係無時間破防

笑死

圖已cap

其他小王都輕輕鬆鬆
隻女王我未贏過

聽日可以拎出黎binc

我得隻火蘿做輸出 放狼+火蘿三技掃佢

今日會有更新同新池?

有啲後悔玩亞服添 國服點都人流多

大家高興就得

女王清左兩隻減條小怪就易打
無破防都唔易清

一開始兩隻蜘蛛卒我唔敢用AOE打佢住
殺完之後出蜜蜂先開始放AOE

逢星期3會公告星期4有咩更新
多數完左個POOL會接下一個

我都後悔貼左出黎
今日又少左幾個巴打上水

我成隊野偏慢 唔殺蜘蛛怪會比佢無限減條
隻暗盾萬五血千六防 滿血比佢姦殺左 郁都郁唔到

當你見到呢個回覆個陣 又多左個架啦

For fun only
不過佢放後面隻老鼠真係幾勁 招技穿70%防

你叫我呢個新加入既比咩反應你地好

呢到大把手足有暗拳

抽嚟升陣

我前果排忙到戇鳩 公司又扑左連登 搞到我開得驚黎又睇唔到post

結巴是咪搵緊天台

最衰係你

慢慢玩，連登第一大團疾風亂舞等緊你

結巴:

59層點樣過架
第一層 木席 2條蛇 樹人都仲ok
第二層 暗斧 夾攻率好痛
係咪一定要毒弓過

你夠力清得快逐隻逐隻卒清就過到

巴哈有人無帶過毒弓過哂80層
你呢關我就出坦陣auto打

可能到開公會戰就反而覺得亞服人少好
國服咁多真歐洲人

想唔想睇 升左陣既汪達 同 光斧

好能奇怪用模擬器玩每次要開game 之前要刪google play 先入到game

暗拳垃圾黎
利申： 練完賣左

番來囉

用手機玩答你唔到

姐係我隻暗槍仲未夠力
冇錢 冇強化石

用鷹盾放頭由佢自生自滅

佢地過幾日就會番黎
好似係

有無人試過咁去升陣...如果我同一隻角有三隻，A、B、C，用B食左C，之後A食B既話，會唔會等於用A食B同C?

唔會 當一隻

噢，無得偷懶添

講O田個陣一分鐘一頁
一隻5星成個po停左

Sorry Sir

仲做緊奴隸 未得閒打機

收工啦

我有隻4*升左5*，之後再抽到兩隻，而且即係迫住升埋果兩隻上5*

有野唔明,我宜家主力覺醒席德其他唔好住?
等我抽1次10連再睇情況?

你番多陣睇埋今晚公告先

覺醒頭4星都係打精靈祭壇拎料者 覺住先都無所謂啦

正有此意

好的3q

係

我指你如果想抽野就等埋今晚
覺醒就唔洗等依家可以繼續打

突發
出左今日公告

木精靈刷多冇死 因為升鷹盾要大量 而如果你冇坦&sup healer & 破甲多數都可以用鷹盾解決

騙子

有點歐

暗兔s3加30 crit?

+9再上黎

只係想大家望到公告入黎

越巴聽日又有4隻光暗原5
都係潛一潛先

灰左 想睇真。更新

根據非正式統計
中越多5星棄得越快
你或者好快見我唔到

根據非正式統計
中越多5星，愈少人見到佢

7點幾8點咁上下出架啦次次都

無哂料

想問韓服幾耐無出新光暗

光暗上次先加左2隻英

愈黎愈覺得木mk勁 前面搵隻破防跟住到佢郁我成隊爆炸

粉紅頭+反骨仔打PVP好勁下
粉紅頭用加魂神器 三技AOE破防再用反骨仔爆魂打
唔死都重傷

出左

下次up木mk要抽爆

有新英

男人不了

出幻影boss 我他媽抽爆

等左呢隻好耐

好似唔係限

張神器水屬殺手 MAX LV加32%傷
可惜係弓手專用

痴線張神器 係咪要hard counter性女

真係出呢隻
開口中

又唔係限定

好似之前有好多人話會抽爆

我繼續等大奶族長

口味對到 要抽爆了

要抽了

競技場第1賽季個幾件野換到21/2號

德政 可以升爆神器了

嗰個我都all in
我杯茶

仆街我垃圾神器求鳩其食哂
依家同我講可以換粉換5星神器

溫馨提示，隻野好似麻麻地
All in前三思

屌佢老母 咩鳩都食哂啦

我睇樣黎抽

留左200抽就為左呢隻，點都all

希望大家都抽到

pvp 勁喎我覺得

唔知有無人GET錯
我係想講大波精靈長老

唔怪得知話禁住水刺打
隻臭雞屈屬屈神器
BTW, 拎去掛女妖10好似好勁

寫真功能

唔nerf性女
就係咁出新野打鳩佢

張神器都on9 無黎特色
話哂都5星

真係睇得出屌住性女黎出技
護盾增傷 剋屬增傷

出得一張就有第2張 如果遲D改到下下要用特攻禮裝都幾無聊

性女打pve咁勁，nerf左好難搞

3色特攻

要睇有幾大力
無速度加傷玩唔到4速
4攻英又要注定等俾人拉條
群體破防又唔夠暗爪黎

真係個個有咩

暗爪原來群體破防
仲以為單體

我想要鎖住水大波嗰個

屌你琴日打完場迷宮
隻boss出藍裝
依家先改

隻隻都完左入普池 寶馬越黎越難中

係wo
暗爪單體
記錯

放棄寶馬哥了

單體黎

出銀河書籤好過啦

d新神器又係 抽活動pool抽到 入番普池之後又抽到
d舊既勁神器又係越黎越難中

呢隻好似唔太吸引
但我想要水奶

唔ALL IN 但係30抽都走唔甩啦

隻game仲新
玩多一排就會好似其他手油咁
幾廿個pick up池

屌佢個活動送銀石 冇金

所以出咗換神器系統
等大家抽埋啲廢鳩5星神器可以賣咗佢換其他
佛心公司

張新卡係咪出黎搞聖女 惡意滿滿

呢個真 如果係咁 可能下隻就出打石像專用英

出埋換英系統不如

一甩都唔送，正仆街

上次水大波就打火龍

依家無慾無求
佛系抽卡了

幾時先出限

佢咁出似係照顧D中後期玩家 更有效Farm裝

我地呢啲前期玩家仲係要手動嘅抽兩下當應節啦

溝埋普池冇保底既限

其實咁搞法唔止打聖女 係打哂所有水屬
一隻唔平衡 變左幾十隻唔平衡

個神器弓手限定又唔會好屈

佢終於都知太多水屬勁野

今次唔抽 慢慢儲石等限定
就算抽中都無裝比佢

迫你用光暗

如果係pvp用
聖女真係唔算屈機
前面排頭位仲有兩隻親生仔

收集型遊戲黎點可以唔抽

其實水屬太多呢個問題嚴重過光暗難抽 因為克屬個閃避真係搞到火屬出唔到場

咁要睇下多唔多人抽啦

今次呢條女無咩性趣，應下節用佢送既野抽就算

洗唔洗買？

反擊裝太少英可以著

咁pass

屌,出幻影大佬
下次都係唔信鬼佬破解返黎果d pick up資料算

btw睇化左,唔會刻意追,綺世抽左我270抽,影都見唔到
更何況另1隻新角

你一次過抽270野...？

依條女必抽

我都想抽，有無預幾抽，唔想ALL IN

我預我5抽左右中

以我既情況聽日既新池我應該all in ?
未夠950 ,努力中

唔係一次過
我講既係由開pool到今日為止夾埋姐

新女好靚
新神器比席可用好似幾好

新朋友幾得快手打競技場換裝

木飛劍>>>新木弓
BTW係女我就會抽

想要咪抽

我每次都抽5野算
無金書就收手
有就禁多幾下

0.992^270都成10%多啲

Pvp木飛劍新神器1個s3插落去應該會大爆炸

諗諗下都係等食評先抽，抽住30抽先

國際服lihkg有位 想入就profile打Lihkg申請

佢出左咁既野突然覺得我練寶馬哥好似無咩用咁

條女我覺得麻麻地
但唔知你仲有咩英
綺世以強度計抽得過
呢度好多人都係抽老婆唔好亂跟

我轉頭放張圖上黎比你睇

抽唔到寶馬避過一劫

跟

係時候儲神器粉等出雙子

好彩夠非抽唔中

老婆緊係要抽

其實都係抽返黎做倉管
隨緣啦

你卡關未
太少英唔洗特登留石住

加多隻奶 爆機ed

後悔升左兩隻男人上6星 其中一隻仲要係肥佬

唔知大家知唔知
Pvp會先按剋屬=>受傷害等比=>戰力去打
全水屬隊計，全隊都滿血，親生仔會打低戰力先
所以組隊果時，寶馬低戰高血防係會有優勢

我暫時去到4-1(未打)
d人都係如你所見19-20 lv
刷緊d 討伐/有能力打既關only

巴打我最尾隻ac都加左你

ok轉頭加,我只係抽左一開頭教學同30選1 only

打到10-10就抽光暗

我認為難d,比較想要奶
而家隻3星水副奶咁款

可以轉隻木奶幫你

幫fd放ac
有意留tg

仲以為係限定
搞到十五十六抽唔抽好

有5星暗盾

希望聽日依舊一堆人上水晒閃

非限再屈機都skip得 追過凱隆綺世兩次簡直血一般嘅教訓

新英幾勁
Foresee 到pve pvp 都係強勢輸出

個隻唔係盾黎架

用夾攻裝先勁

仲要著吊帶襪
又要打j

幾時先肯出對爆擊套速度鞋比我
刷左唔知幾多場啦 整又整唔到 刷又刷唔到

不要說下去 我都係

迷宮有對

買唔買得過?

個個都心想事成隻game執得啦

比左火蘿

刷左唔知幾日

T6鞋唔係主速唔洗再望落去
唔值哂咁多錢

依家個個係度講到聽日一定抽到咁

歐洲人勝利宣言

開始俾人狙擊

有咩慘過火鎗要用爆傷裝
一件靚既速裝都無 唔計營運送果D
btw 火鎗用爆傷裝都幾高傷下

放post頭binc

希望在明天

歐到

而家隻野咁既樣 有撚排執

撐速好似好D
搶先手最緊要
PVP你第2ROUND聖女已經上左防爆你隻修里可以收皮

無速裝 靚果D都比左性女
刷極都係咁出命中 有咩計

每日試下洗30石走去刷下商店

好主意
刷到一抽已經回本

結巴潛左好耐水

睇黎真係棄左

記得保持冷靜唔好刷唔到裝猛追
裝直頭無機率,沒有最好只有更好
個坑仲深過你抽老婆

岩呀 呢隻驚唔會再課金
D石要慳住洗

聽住先
我細個夠話唔會同女仔玩

唸起黃子華金句

有邊個男人細個無講過

禾都想放帳了 都算高練度 有無巴打有性趣

小學果時成日摸鳩D女仔
而家只可以摸自己 是否可悲

你應該慶幸無俾人捉去坐監

個個都棄

岩呀 我驚而家比人metoo

可能會得返我長留守

佛心遊戲 但得留守

值得

咁你又放ac?

花式哂英

我想曬都無得曬

隻驚無變但變嘅係我
隻驚依然佛心但係我胃口變大咗姐

愈多英愈唔知練邊隻好 隻隻都想刷好裝比佢

唔知係咪有詛咒 一用暗拳fd就出素材 個步行模組刷到想死都唔出 跟著兩次用暗拳就出

換走隻主角?頭先見有石單抽3下up 池(3個3星神器 )
免費抽中呢隻

呢個乜鳩步行模組要刷迷宮先快,即係迫你手動

我最好既裝比哂主力先
其它慢慢刷

呢隻有轉職 轉完變第二隻英

未得住
隻野轉職前同垃圾無分別

依隻練得過 解左轉職任佢就好 其他唔知你有咩

我feel到中唔到角色既怒氣

呢到好危險 中左都唔好咁大聲講出黎

你地點樣有咁多隻野用
除左買商店同迷宮商人仲有咩其他方法打強化石

你地強化會唔會裝食裝定係垃圾裝拎去賣？

我就食埋垃圾裝 邊有咁多強化石你用

有錢就食，無錢就賣

你刷催化刷刷下就有一兩粒了
加埋平時勤力D打PVP
一日都換到兩粒高級石

到你中到咁上下角色發現根本無裝著時你就會麻木

由你講出黎無咩說服力

輸左會唔會減體?d 2星角就咁食定要養肥?
3q

唔會
狼就最好升上去 因為吸經多幾%
其它兩星就食啦

但我會一次過練三隻兩星垃圾怪
因為經驗會齊 唔洗成日換黎換去

唔會,你成功過到關先會扣體/入場劵

咩都打唔過 好頹

又冇錢升裝

隻神獸咁強化佢無野出比我既?

毒弓好難過

升住PVP / 迷宮裝先
慢慢推塔拎吸血套 之後最起碼都夠刷討伐8

要扣魂
你未夠魂

神獸強化好似未出？

feel到開始無運
聽日準備好睇大家曬

9-10了
陣間打埋淨低抽埋最後兩抽光暗

新女點食用好

有d野我唔知講唔講好,我驚你地會block 我

咁唔好講啦

唔貼圖問ok?跟行規

你以為唔貼圖就無事?
咁想講就講啦

唔好問啦

你想我地扑左你先定知道答案再扑?

廢事無晒朋友,當無事算

刪好友
Block

屌 你一係就問 一係就講都唔好講 男人老狗 斯斯縮縮做乜撚？
潛緊水睇POST見撚到你咁撚樣都忍唔撚住上水

結巴
真漢子

想問就問啦 你真心問定ON9扮哂野問 其他巴打會唔知？
又要問要又驚 最撚憎就係 有人想知再講依D咁嘅仆街野

我地非洲人係唔會驚你地啲歐洲人架
開黎見我

佢問咗都唔會答

而家又未有新POOL POST咩都無咩殺傷力
同埋花式晒野既話真係睇得出

佢岩岩玩暗咩拳 10-10都未過 講到咩驚比人block 依到好多個兩三隻光暗5星都未比人BLOCK啦 佢地都未驚 你驚咩
好似認真左 都係潛番水先

其實我掛到石9 龍8

但深淵卡左係54

最多咪中綺世 嚇我唔到既

唔好咁激動...
我聽日仲有4抽光暗

唔撚關我事喎 都無撚玩啦

無我本來係想問換走邊隻角,見個組合好怪

巴打你放心問
我光暗連抽兩隻5星都仲健在

我都係潛水算 比歐洲人迫害

屌佢老母4-9 永遠唔撚識出太陽

54又係打乜
講層數真係唔記得

哥哥唔好咁串好喎

岩呀 廢事係到比D人係到撩 仲好似覺得好好玩 唔兜口兜面屌係廢事阻到其他巴打

咪今日講個個 記錯層姐

佢特登係到串 你唔係依家先知呀

你今日話56

你健在 但迫害唔少其他人走呢

岩岩望左望先知 原來記錯層

食曬啲神器先黎有得換
同課長距離越黎越遠，希望隻驚第日唔會走樣

56係唔係打新火坦

sorry,下次唔敢

琴晚有巴打比左我睇 你睇下幫唔幫到你

有無話d組合限定點配
例如要刺客係配法師/弓?(定其實只係睇角色技能?)

不如咁講 真正曬嘅係我有女 你地無 仲要你地係肥矮柒毒

無 隨意

小太陽去普通4-9刷迷官
入去第一個轉角位打完飛去左下打到去右下走人
2日應該刷夠15粒

無

有仔靚仔hehe

番入後台玩菊花啦你

開大絕反擊
我依啲終極毒撚玩隻game都中晒槍

我係想帶出根本無得比
打機還打機 我當個POST有50個人一齊玩E7
25個人有課金 25個人無課
中到光暗5星嘅人係50個入面得10個
但現實你會唔會50個人一齊溝同一條女 ？

我係想帶出根本無得比
打機還打機 我當個POST有50個人一齊玩E7
25個人有課金 25個人無課
中到光暗5星嘅人係50個入面得10個
但現實你會唔會50個人一齊溝同一條女 ？
而同時係會有十個人都溝到個條女？

玩你菊花

心情唔好 唔想講笑

幾時都係既得利益者講得最好聽

我覺得最大問題係串 有女都唔會周圍串人無女啦。賭post贏大錢唔派咪又俾人block

乖 呵番

岩
你成班FD入面 都唔會有條蛋散溝到女之後日撚日係到耳邊講 佢條女有幾好砌對波有幾大幾識得含
打機？扮唔識貼張圖上黎問有冇用嘅又有 借D依貼D角出黎又有 抽中一兩隻串過馬撚嘅都有

隻game good ,打算長住
係唔知點解用模擬器玩會卡login in

講緊我?
中午果陣抽又係你地叫我抽
貼又係你地叫貼
真係你地講哂

公告好似講左今晚更新會FIX

坦白講我無葡萄人歐洲同block人

但有啲巴打係咁諗的，我自己打機for fun好少燥

真係難服侍
又要鐘意睇人抽
睇完又要話你曬歐

同埋會抽下水

打機for fun 最緊要開心 好少燥 除非俾人bm

咩BM

我見有話國服lag,但唔知卡login in 係唔係
從來未試過係呢隻game 先會係咁

58打光正太卡左好多 屌

國服時不時都LAG 我頭先有望到有行話係會修正2部機互換LOGIN 卡畫面問題 你等聽日更新完再試試

Ok 唔再講 費時罵戰 之前有點歐我都無blcok佢同屌

上面有LINK可以參考點打

Bad manner 打fifa or 爐石 個類對戰game 贏咗串人

聽日都係唔抽住 抽到又無時間升

抽少少玩下先，再等食評

又唔會罵戰
係FORUM罵戰真係哂自己時間
見有D幾日無上水都要出黎抽一兩句水忍唔住

agger 果隻野感覺強度好似唔太夠

不了

個情境有D似層相識

神器應該要抽啩

凱隆同綺世岩岩出情報果陣我都好似講過
結果一隻仲抽到SSS

神器都唔洗特別抽啦

62無得用毒弓卡哂關

NO,夾弓果張點睇都好用D

性女個陣都好多人咁講 點知一出之後個個狗沖

4坦奶落電狗磨

射手專用都好似一般般
都係用夾撃神器算

除左天青之外真係無追過是但一張神器

我個時係睇完性女個故事先想抽
而最後80抽都無中

性女有121保底點都抽啦
平時121分分鐘連吉都無

我最main個隻坦係臭西 佢debuff回血

唔知我光暗洗唔洗121先中到呢

邊到有新英睇

2隻奶+鷹坦+多隻暗槍慢慢磨就穩過

少年 係咩令你覺得121就中到

咁又係 我又唔係其他人話中就幾隻 我都係玩新GAME算

過69了

你有無睇岩D咩新驚

睇黎我就係差隻鷹盾

岩岩睇到湯巴開個隻命運之書 down緊睇下岩唔岩胃口

姐係81抽中 仲要40抽唔追埋好蝕

唔夠石唔抵追，我少課得120抽都要用晒仲唔夠石要揾啲關打攞石抽

個主城見到其他人好有10年前online game feel

好似online game 果隻?
係唔係mmorpg黎 係就可以入去玩星爆氣流斬

好似中左會重置

其實係我柒左唔知咁快完 我以為聖女活動完同步卡池完
點知原來後半係火刺
如果我知其實唔介意課埋佢

佢成日都咁多新game 玩嘅

岩岩DL完睇下先

佢好得閒

咁慘

抽中會reset pool...
定係我get錯你講咩

有野唔明就問啦
抽到野唔知有無用都貼黎問啦，怕乜
你尋晚先開始玩，有幾新手，巴打們知既
我都好明你既處景，我都新手緊
唔明上黎問，仲有巴打肯答
如果歐左自己都唔知，又傷害到人既咪講句sorry，細路仔唔識世界囉....唔明唔問唔講，同單機有咩分別

我睇緊game play
會唔會玩到好似sao咁登出唔到

我決定入番龍珠個坑 再見了

佢話80抽唔中 我抽佢水話姐係81抽中

後面先講返唔抵

貼英就可免則免啦
呢頭個個叫你貼
轉頭又有幾件話你串

得閒過黎吹下水

我記得佢舊登成日po懷舊pc game

唔入啦 廢事面阻阻

我係卡左54

晏就講56係記錯左

再見了結巴

聽日老虎蟹都抽
我要水奶呀dklm

你跟次序打爆粒水晶>木狗>暗可麗易過
暗可麗每次隱身要用AOE掃
你殺邊隻邊隻有回血BUFF就用鷹盾3技解

就咁睇木扇女要用夾攻神器盡快儲5專注先可以打pvp
但未有倍率唔知大唔大力
2技免疫配免疫套可以確保2回合免疫應該可以一戰

有緣再見 同個fd玩番dokkan算

新角色帶狗糧 有冇得諗

禾玩龍胖等新驚算
e7就放置算 抽極都抽唔到想要嘅寵

你之前咪想要我個AC嘅 我比我依個你不如

CD長,帶肥好難夾攻

打機又唔好拉去現實
唔通我屋企幾層樓收租 有女 身高181 個樣幾靚仔 (朋友話我似尼馬
又話比你地知咩

光奶
但係我接手都係半放置play解下日任解下活動就算果種
你唔介意我實接

比你咯 我都係半放置算鳩數架咋
最多同你share玩

5回合有3回合aoe算係咁
但木刺>all

我只係舉個例

得閒番黎鳩up幾句 傾下龍珠都好
買左帳號未

有木刺就用番木刺咪算
弓手體質唔荒硬就算帶都帶唔到好後

儲儲埋咁多係咪應該用咗佢 @疾風亂舞

睇緊呀 同一步傾緊 唔知你識唔識
應該買lrooo lrxxx 同lr悟空佛 再抽埋stepup

淨係買到呢舊野點解唔買...
有時會出傳說催化

之前唔係有巴打講等月尾咩

依家有stepup抽必中lr 開定局打主線留石等4周年

尼馬巴 你覺得買首抽買邊幾隻好

其實依套開局首10抽係咪都係抽木奶好d，水刺開局得唔得

你講果個帳夠爆機啦

木奶開局既我話你聽千祈唔好

深淵72層點樣打好?

仲有冇其他好配搭

我上網睇其他post話好，咁開局邊隻5星好

藍b 召喚術

各花入各眼
有人水刺開局之後抽唔到奶之後日日屌隻GAME垃圾平衡

你個帳綁gmail?會唔會又好似上次咁比唔到

我交代一下

stove

開兩個玩下

算啦
下次都係唔貼英

木奶開局，因為傷害唔夠？

火水奶都勁過木奶
木奶就係保你過10-10 而10-10是但R下朋友都過到

殺黃色機械人>銀色機械人>推條怪>席可

你之後狂抽超DOKKAN 個pool
個pool勁易出NXXX 4XXX 體品 擺哂入LRX隊
就完成 我自己最強都係LRX隊

新大波個POOL有咩角

木奶苦主

廢事煩,打個機都係和和氣氣算
你好難滿足哂所有人

其實木奶過渡期都幾好用

用開有感情 而家仲用緊

咁其實邊隻首抽開局好，求教

老老實實 你地真係咁天真覺得係因為貼英所以咁
block就無block過你嘅 只係廢事應你
中唔緊要未登你地開心 點知講D野串撚到呢
我唔似得其他人下下拎哂老母出黎已經好好啦 仲好意思講到你地好慘咁

咁應該無問題嘅 你係tg send比我 我一間試下login 我而家去買野食

萬一你真係之後一隻奶都抽唔到果時
難保你唔會好似果位仁兄咁屌
木奶叫低風險,你之後黑極都仲有得玩落去

好似得超一星龍 同邪念波依D
唔係好抵抽

1-10最靚組合 水奶+水刺
但分分鐘要刷到2046

我想問下我點串

開局一定係水刺最正 帶肥 pvp都好用
木刺帶肥比水刺勁少少 但係pvp垃圾

幾時有串過你
我由未中光暗5星果時都一樣係咁講野
只不過硬係有人覺得串緊
倉管又話串,叫人唔洗抽英無裝著又話串

疾風亂舞既團員 報下自己果兩箱中咩

痴線..你真係未見過勁木剌打PVP

嘗試下向呢方面進發，但如果抽到火法加水/火奶，係咪都可以有得諗，開得波

木刺打PVP癲過水刺...自帶加攻wo阿哥

聽日又一堆海豹可以扑7

打機都係求開心
反正都係單機game
你有你打 我有我打

水刺有禁療用途已經屌打木刺幾條街啦
仲要可以用水刺打龍
木刺可以打女妖 但女妖我除左解成就一場都無打過
pvp就兩隻都一定唔係最好將就用

亞服15lv會 長開buff 有一位
留id

可唔可以再買

屌 100雄葉 125 騎團點

應該係同會 想問下我地個公會其實多唔多連登巴打

之前有無出過奶池加陪?

開多最後一個 驚第時有用

開國亞服個時UP過木奶

有兩三成巴打
其他係我成班舊驚玩開轉過黎

木刺最恐怖係D招對速度加傷
勁既木刺簡直係AOE版既親生仔

以你地既經驗補隻3-4星奶會唔會好難?

你地唔係直接串 但有時講D野令人覺得好串呀嘛
唔知其他人覺唔覺啦 但我琴晚抽完唔中 灰哂機今日見到 真係唔多舒服
可能係我問題啦 唔想再嘈啦 輕輕鬆鬆大家吹番水算啦

打過 2隻木3星狗 木刺
2隻狗開buff 木刺3技秒左我成team

我用過勁既木刺，真係好勁
可惜無得睇佢裝

我地個會一夠就買

原來係咁，我係假團長黎
唔敢自把自為

三個箱 100葉 50石 125團點

邊個先係真團長
m字頭個位

我

有冇巴打要收留 新手都得

應該係

你翻屋企啦

上左u汪睇 好多人放AC

催化難求
中就當bonus

當你見到對面隻學生妹同木刺可以跑贏你隻200幾速先手英果陣時
就已經可以放棄戰鬥上一頁
你成隊係唔會有機會出招

我由火坦POOL果陣已經叫你地咪追
直頭戒賭專員啦

攪到我想買曬佢

所以你平時話唔好追英抽我係認同 但光暗唔同呀嘛
講真咁難先有一抽緊係想中到5星架啦 仲要辛辛苦苦打完深淵80層都唔中
條氣唔順好正常姐

屌,咪住...
我記錯箱....好似出唔到催化
唔好屌我

屌 我都係
會有咩正野

原來係你攪到咁多人唔敢抽性女
講笑

石，有團員中100石

火坦我skip咗
果時人地曬我都冇乜感覺

真,都係倉管
就算俾你哂幾千蚊追到過兩日打完飛機靜落黎就會後悔
分分鐘你都捱唔到去人蔘夠練起佢果日

SOR,聖女隻限定我叫人一定要ALL IN

我明係倉管呀 我隻光奶都做緊 但....都會想中架嘛

我記錯自己果隻開到傳說

買翻黎個時
已經完咗 無得追
下次岀 追到121

中完開心一陣
之後無感覺
同你多隻光奶2號機差唔多

勇猛紋章係乜黎

買個有進度既都好
重玩好哂時間

限定係咩意思?

聽日7點到就會有班CDROM入黎
無聊幾抽中左

真
有排都唔會練到佢
火奶先

騎士團入面團員商店果隻章

補底121抽必中

100石 125騎點

兩次50石，一次葉
屌，做幾多次緊急任先有300粒，好撚孤寒

D普通英0人蔘升到6星60LV就用到
同要升10幾技先勁既英你會練邊隻 ?

有進度我會無心玩 依家係睇岩左兩個帳
一個就lrooo 2突lrxxx lr悟菲 lr杜 有300石
一個就lrooo lrxxx lr悟菲 lr斯路 有800石

限定英個POOL會講到明限定
完左唔會係普通池見得番

仲要係之後抽唔返，除非佢再出

係
以家抽野都係當儲圖鑑先
冇資源都係倉管
新pool係女就抽
仔就skip
有就有冇就算
已經佛系

唉 你玩火影都會想追限啦

算啦 我放置一排冷靜下先

所以依家連光暗都唔再抽住
儲住先

唔會,有錢咪去轉飛田囉....

冇錢先係重點 冇裝都話可以刷返黎

等公會戰返黎囉

你都無玩火影

玩番龍珠一排先 屌佢老尾依隻閪GAME玩左4年都黎

裝唔爆石刷商店/爆體刷討伐我諗有生之前都唔會有一套靚裝

300石啦

我明白
人地10抽中
自己5,6pack都唔中
幫人埋單咁
咁都無計

300石要課多2PACK抽先夠step up
兩個AC價錢差500

但火影應該唔會系得過光暗掛

GAME會玩悶,到你開始玩悶果時就算個ACC有幾多正野你都唔會再提起勁玩

121抽?但呢隻game 好似只有單抽
咁咪要人手咁足121下?

係 但放心啦 好快就夠121下 快過你打飛機

放心啦,你有錢
果121下我2,3分鐘都幫你禁完

今次更新啲野唔多岩用

無錯
咁好玩你都唔想咁快完架

唔會
但你黑起上黎
5,6千都未必抽到
要用45卷換

咁睇黎龍珠都唔係咁閪

真仆街

世界難度打到第5個地圖，本身用木奶，另外仲有火奶但就冇練，應唔應該轉練？但怕晒左好多資源效能又唔爭好遠

有用既 火水木奶係4星5星
全個po抽到依家應該得我冇
輸出大把代替,但好用既奶就得個三隻

0/0/3 既火奶就已經好用過木奶 我自己覺得

火奶好用好多

同埋最緊要係大家都已經隻GAME玩左6,7成內容
甚至有巴打已經過哂所有關
根本光暗抽,新英抽黎都無用武之地
本身D野都夠過現有既關
仲抽新英黎做乜鳩
整一套裝仲難到痴線根本吸引唔到人練新陣過番D關

個陣最後一個鐘我禁左8x 下，總共11x 抽先趕到尾班車

好彩個陣肯all in,唔係而家都玩唔到落去

神忍 換都無得換
8月時課成7000先中神鳴，點知極速被打面

練火奶啦
木奶太慢,打落去你會發現咩英都好速度一定唔可以太慢

仲要勁快打面
有d角威唔夠一個月放就收皮

天下武功

玩手遊不嬲都係為咗抽卡 ，用唔著咪用唔著囉

所以我火影真係唔敢課 太撚痴線 人物可以話仲少過龍珠 D角全部都係個幾隻

點整都唔夠強 二技都升到5

所以先棄咗

火影話咁快就出新英新活動，抽唔中冇分數加成連活動都唔洗刷，好撚戇鳩

121抽無課應該做唔到?

同埋火影D活動太撚過肝 下下刷幾百萬分 真係痴線 龍珠都係耐唔耐幾個月開個天下一比我沖上第一

忍到手就儲到

不過到依加都未執

你慢慢儲石都會有

岩呀! 養成驚慢慢玩先正架嘛
得閒抽下野 屌下鬼
過關不如玩PS4/SWITCH

dokkan都係 繼續遺害人間
但我又入番去食屎

抽角又要幾千 打個pvp又幾千

其實要勁 火水奶 鷹盾 暗槍 暗斧都夠打爆機
但係有永遠有得更勁既pvp囉

btw有人中完又話好廢係會嬲既

成個倉已經賣剩英雄同傳說裝都成日爆
幾時可以再加位

龍珠好D 抽角幾千就夠

個陣我儲左8千幾鑽，抽完到而家都儲得番啦，唔用鑽換體打野既話其實夠抽，但冇保底就唔好亂抽啦

PVP上到4000分已經見到成班牛鬼蛇神 點打得贏

全部傳說裝

中暗拳無人話廢

你玩深淵裝要勁好簡單
換下一套深淵裝
同bb卡琳我係升爆一技先 裝個塵埃惡魔普攻打到啪啪聲

屌，而家窮到仆街，廿萬都冇,儲番d 錢先拆裝轉角色

龍珠打面邊有咁快
火影正西game黎

每隊至少有 暗蘿/暗拳/光大波/暗狗

由開服儲到出聖女先all in應該ok

好似個個都有卡琳 好想要

龍珠真係好少有角比人極速打面 隻速OOO到依家都仲好洗好用 但已經係2代限

好難打仲有兩層先到

隻隻都200速上咁

隻光王子唔計佢夠哂人妖外
又真係幾好洗好用

lr格比達仲係咁勁

最唔想打係光大波。。。

暗拳完美counter

新迷宮對成隊野速度要求好高
你要打啲英無得慢

隻隻都渣住一兩隻光暗強角
我得隻暗斧

我一隻都無

lrooo lrxxx 出左都未夠一年 依兩隻唔會打面住啦 黎緊4周年可能出LR4XXX

其實好多都係最近抽
啲暗蘿光大波豆腐咁
你先手英有200速可以一戰

但我宜家呢個情況係等限池定點?
我有2隻輸出,盾就男主黎

因為bb卡琳唔係用黎打王
你同我一樣all in左佢卡哂關
卡琳係帶肥同pvp咖炸

巴打，睇黎你好耐無update，已經無人用

唔洗等，你唔夠腳就齊950石抽一野
你唔抽唔會有光暗抽
同埋最緊要每星期拎足3條人蔘

我棄左大半年啦 依家玩番 一陣加我好友ok?

中左50石

仲未打到新迷宮呀 我係木奶支線完個陣先開始玩
但我成隊野最快個隻性女都得17x 速，d 裝唔加落速度

3條人蔘?咩任黎?

其實你夠坦唔想要奶換佢當奶應該幾爽

咪係囉 頭都大埋

騎士團個商店一條
果粒唔知咩石一條
Pvp個商店一條
啲人蔘用黎升技

不過你背包有蘿季飛劍暗槍又轉左職 加隻奶就推啦

卡琳打王唔勁咩 二技破防
用雙子應該好勁先岩?

話定你知啫

佢地講暗果隻

暗果隻帶肥打PVP
其它都無咩用

推

水個隻見過人連斬7個回合

Pvp成日打淨佢一滴之後自己禁放棄

試過斬我隻火蘿四下
之後見卡琳唔會打佢

原來個評分網都比佢好高分

有無圖完全唔知點樣
騎士團係打完4-1主頁商人?

點解你地唔試下練佢
非洲戰隊代表

見親血卡琳都無咩力 三技最多都好似扣隻火蘿5k

騎士團姐係公會個條

好似有巴打話中aoe = GG

shit....國服有無位比我入?3q

小火刺，人地表示隻驚要大火刺先開到驚啊

唔打PVP
PVE好似唔多勁

佢作用就係第一下出大技

我見你地討論pvp俾人斬

因為

而家守住4000分就算
唔會打人

我都係 真係連電腦都打哂先會打人

打到第50 俾啲菇爆死呀

等星期五，六 勁人升晒上去，會易打啲，好似係

出左更新啦啵

越巴而家係咪淨係玩呢隻驚冇玩其他
見你好似放好多時間係呢隻驚到

大佬今次課唔課

有人話再課會家暴

其實我依家體都打唔哂上黎答下問題多

越巴返咩工
點解24小時ON CALL MON POST

新英射手

我成日都同自己講要減肥啦

魔羅x拉個d種子?

呢排得閒啲，隔一排你唔會見到我

新英諗住意思意思買個月包 幾抽算

疾風可唔可以開埋buff

巴打 最好睇巴哈新手百問
解答到你好多野 唔明再問

轉左水大波 發覺pvp仲難打左..

好好3q

課啊 sss一定架啦 因為第一隻新射手 一定勁 穩了我的哥

3個箱,2個100葉
1個50石

我覺得水大波起手s3邊個好影響後續

全部團章

不過我隻水卡升左真係幾屈 有裝暗拳反我7000幾8000都2連招就收佢皮

Ka哥收到

以後關照下小弟

我轉左綺世先上到4千一百分，本來頂盡3千5

我想知家暴點算?

哦 冇事啦 女人姐 怕西佢咩 最多入醫院

仲有右上角走馬燈有活動
解完每日任先禁3下抽獎

真男人

咪住,係邊個入醫院?

兩個一齊入

血劍卡琳用atk 暴擊？ 定吸血暴擊好

On9緊係我啦 我好聽女人講

屌,我收番果句真男人

PVP攻爆 PVE吸血爆

痴撚線 我好錫我女人 唔講咁多 一陣又比佢打

我冇做大佬好耐喇